是靚晚 糖醋骨加雞翼

糖尿師

少糖的

好似大便

影得衰

正